陶傑x倪匡訪談--倪匡半世紀前科幻橋段,今一一應驗？

追龍

妓女尚可相信，共產黨萬萬不能相信！

精辟！

倪匡有D科幻題材係參考外國既科幻小說,果陣香港文化界好多野都係參考外國,不過普通市民唔特登去查證唔會知

不過我都好欽佩佢既

最應係講七星連珠個本

咪玩啦
你知唔知佢一日寫幾多字
一日寫7-9篇稿 二萬幾字
寫完唔睇第二次直接去飲酒賭錢叫雞
參考？ 參條毛咩 佢撚有時間

佢講左n次
佢寫小書所有科學知識來自一本百科全書

我就幾乎睇哂佢所有自傳 訪問既
最重要以佢性格你覺得佢係有參考既佢會唔講 ？
咩小市民唔查證唔知呀
佢獨臂刀都同全世界講係抄楊過啦